周杰倫係咪唔打算再出專輯？

都唱唔到歌

做下錄音室歌手都好

唔出好過出 肯定作埋d垃圾 而家得明開下演唱會 做下綜藝 收下版權都夠食10世

年尾咪出囉

唔係唱唔到 係睇佢想唔想唱姐 地表最強越後越偷懶

仆街，香港年尾開show都唔知出到碟未

9月出新歌
專輯下年先出到

年尾又黎周杰倫與他的朋友演唱會 cap水

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

感覺姐倫結婚之後懶散晒,係咪開始過氣